咩叫「超級狀元」

狀元就狀元
排第二已經叫榜眼好冇

做乜撚嘢

咩叫超級獎門人
獎門人就獎門人啦
排第二叫獎老

巴打現實中一定好幽默，食唔少女

幽默大師

三元咪超級狀元

有咩好笑

超級榜眼仲鳩

聽聞有幾個狀元，，

因為數學可以修多科延數

咩叫超級市場?

應該同超級比達差唔多

頭髮全金色, 有金色氣勁在身邊遊走既狀元

咩叫超級市場
市場就市場
細間d就叫便利店